有冇巴絲介意對方既過去

一齊咗半年上下, 男朋友對我好好
照顧得我無微不至, 我亦都好愛佢
男朋友大自己幾年, 佢拍過十次拖有多

自己成日會無端端諗 佢同d ex做過d咩
而且佢同前度已經係談婚論嫁既階段
自己都唔係話第一次拍拖, 都知道唔應該介意咁多
點樣可以放低唔好諗
勿相認

話唔介意就假啦 我同佢一齊三個月 佢先同我講 佢有個仔 原來佢仲大我幾年 仲未離婚
但當時我真係好鍾意佢 所以只係唔忍心放手 但當你知道哂 你個心就會知道你同佢唔會有結果 而開始抽離 唔想對佢太好 慢慢就愈來愈多野嘈 最後仲要因為佢有第二個比我發現 就分埋手 諗起都幾on9又哂時間

巴打, 你個情況又嚴重d 有個仔又未離婚

其實我同男朋友未一齊之前都知佢同前度係去到談婚論嫁
係我自己一直諗唔通, 鑽牛角尖

你拍過拖有咩資格介意

有
佢以前口花 亂flirt過好多女
好介意

係愛佢就唔會介意
你女人最鍾意講ＧＡ啦，唔係咩？

同你情況差唔多
一諗到佢對我做得咁熟練既野
都只係因為同咁多ex做過

介意又仲一齊？

無咩可能會唔介意掛..

過去又唔係殺人放火 介意啲咩 佢而家對你好咪得 更何況你都拍過拖

我鍾意既人我覺得同佢好熟但對佢既野又好陌生
我覺得佢身邊太多異性圍繞住佢
我又覺得我只係佢其中一個心儀對象

如果你係做G,你敢唔敢同佢講先